點睇連登仔女呢頭叫人反國安法，果頭又開Post rip藍店UA？

說好的「抵制藍店」呢？

所以呢?
人地都執柒 笑9佢又好懷念佢都好
你都改變唔到

又分化
拉